[未來人] 今季四大聯賽總結

英超冠軍-利物浦
神射手-文尼

歐聯冠軍-巴塞隆拿
歐霸冠軍-阿仙奴

英超歐聯資格
利物浦，曼城，熱刺，車路士，阿仙奴

英超:
阿古路跣腳和李城，雲迪積克讀秒絕殺狼隊。

歐聯:
巴塞重奪歐聯，美斯包攬聯賽、歐聯、國王杯、歐洲金靴

美洲杯:
美斯決賽射失12碼，第4獲亞軍，賽後獲賽事金球獎

利申，真係未來人

劇透唔驚被連狗bam？

英超冠軍-利物浦
神射手-文尼

歐聯冠軍-巴塞隆拿
歐霸冠軍-阿仙奴

英超歐聯資格
利物浦，曼城，熱刺，車路士，阿仙奴
英超歐霸資格
曼聯

你仲有隊拜仁呢？死雜種 唔洗分幾個盃比拜仁呀？

拜仁不用擔心

留名待笑

雜種球迷呢個名真係襯哂樓主

拜仁+巴塞+利物浦+半個阿仙奴

55

幾個post都見到ching bin c

反疤之路 永不獨行

中